\section{Diagramme de Fresnel}

On considère le dipôle dont le schéma est donné ci-dessous. Ce dernier est alimenté par une tension sinusoïdale de valeur efficace égale à \SI{200}{V} et de fréquence égale à \SI{400}{Hz}.

\begin{figure}[htpb]
	\centering
\begin{circuitikz}\draw
	(0,0) -- (1,0) to[R=R,*-*] (3,0) to[L=L] (5,0) -- (6,0) (1,0) -- (1,-1) to[C,a=C] (3,-1) --(3,0)
;\end{circuitikz}
\end{figure}


\question{Donner le diagramme de Fresnel représentant les différents courant et 


